一人一條你覺得落後嘅香港法律

我拋磚先：

冇立法有償OT，劃一公眾假期。

冇租金管制

男人無得俾女姦

任何人如栽植任何大麻屬植物或鴉片罌粟，一經定罪，最高可被判處罰款100,000港元及 監禁15年 。

禁止包攬訴訟

不誠實使用電腦

呢條其實都真係好具爭議⋯
連英國Sexual Offence Act 2003都定義rape係male's penis penetrates without consent...

呢條on9 rule真係無得輸

同意

一夫一妻

公安條例全章

基本法

禁止槍械法律

非法集會

Compamies Ordinance
無codify directors' duties同無wrongful trading

16歲可以返PT,但都係唔準獨留在家

結婚都仲得，好荒謬

18歲成年人
應該改做16歲

車好多都過哂時，黑玻璃又唔比，仲話講環保 曬完冷氣都開大啲啦

無安樂死

嗰啲咩買賣過期食品
罰款太低最多得個幾千蚊

鋰電單車都唔肯普及

根本好多法我都out 晒

已經唔係叫修訂得慢

而真係停左唔思考 冇進步

順帶一提

港鐵限制物件份閘又係擾民

大少少樂器又唔俾入

連攞支 cue 都唔俾入閘

仲衰過大陸

一條...法律？
你拋舊屎出黎都有人接
笑話post?

借錢民事追索嗰條？應該加故意拖延當詐騙

This is true